El análisis de sentimiento (también conocido como minería de opiniones) consiste en el uso de tecnologías de procesamiento del lenguaje natural, analítica de textos y lingüística computacional para identificar y extraer información subjetiva de contenido de diversos tipos.


[Referencia]https://www.meaningcloud.com/es/productos/analisis-de-sentimiento


Del diccionario de palabras en nuestro caso el quijote, deseamos determinar o extraer de forma automática el sentimiento predominante asociado a al libre del quijote


httr

covr

curl

openssl

jpeg


png


pdftools


Rpoppler


apt-get install libpoppler-glib-dev

snowballc

antiwor

filehash
sys
